人民日報-國安法通過後，中國就會像母親一親，無時無刻對香港這兒子關懷，呵護備至

人民日報-國安法通過後，中國就會像母親一親，無時無刻對香港這兒子關懷，呵護備至

大義滅

以為老衲出PO